美國人係中國生活十幾年，依家開始知中伏

笑死重有個蝗老婆 生左個仔
一開始重懶醒覺得自己後生去左中國發展 好醒
依家一拖二撚 唔上唔落
前半係吹奏蝗國 後邊講知道自己中伏

價值觀唔同 依家同佢個蝗老婆屋企家嘈屋閉
佢既人生 中曬伏
（諗起某美國議員有件蝗老婆 死都唔推人權法）

lm 買包花生一陣睇

支那陰道危險過港父

幾好多佢最後番美帝

但佢個中國老婆都覺醒 真係可以睇埋佢老婆條片 根本就你而家香港人對藍絲/大陸人個狀況

講緊佢老婆既屋企人
反送中之後 佢講左少少唔同意見 已經比佢岳父岳母反面
屌佢垃圾
佢話明明識左十年 一下就反面 好恐怖

同依家黃藍一樣 價值觀問題 就算家人都有機會割

佢老婆應該係黃

最後講到返屋企嗰下真係好 sad
但至少佢終於知中國唔係好野

推

大把鬼佬都中哂支那式陰道間諜

比佢老公改造左
岩岩再睇佢youtube 有條係佢老婆講點解會變

其實所有人都係咁
未殺到埋身都唔知D問題幾嚴重
但肯醒都係未遲

一開頭我都唔撚認同佢
話乜野美國細鄉村要15分鐘先買到野
支那半夜都可以call外賣
呢個只係城市同鄉村既比較
同埋所謂既方便同時放棄左好多自由

後面都講得好中架啦,不過冇講到中共係好驚人民反思現況
中共要一邊營造支那強大,一邊要制造假想敵
等人民可以打飛機沉醉現況
當有問題時亦可指摘係日美台港造成,而唔係中共問題

其實支那人心底都知支那係有問題
當你指出佢地自豪既地方有缺憾時
佢地冇得反駁,就唯有一地玻璃碎咁屌返你轉頭

你有冇睇條片

睇左呀

支那陰道係陷阱

留名

下面啲殘體字留言

見到佢個寧靜又翠綠嘅家鄉真起雞皮
剪得真心好

諗起有個社交平台龍頭、年青傳奇企業家，又係中咗支那陰道伏，導致其平台使用者有時亦會中伏

佢同serpentza 知中國仆街 但死留喺中國

依條友怪自已啦
個審美眼光出曬事
堂堂十大有錢人 衰左係件豬閪手上
冇左雙眼 幾有錢都冇用

留名待笑

生左個混血仔 冇個中國老婆
可能走唔甩

有個中國老婆*

唔係喎，條片最尾佢話返左鄉下

一切走回頭路

08-12係全盛 呃到全世界 香港人都係

父狗你開咩post 都上熱門係咩事

掃左東莞 中國就愈來愈衰

熱門KOL 一日一上係正常

啲鬼佬好多都以為人權民主自由呢啲嘢係必然，佢哋身處外國只會見到中國經濟高速發展嘅一面，接觸到中國之後先會知道原來呢啲嘢係咁奢侈

記得之前有條英國佬娶咗個支那陰道，後來俾佢隊冧咗，英國佬父母想攞返對孫仔女，點知支那外家只係俾返個女，唔肯交個仔出去。仲有谷開來個情夫海伍德，又係俾支那陰道用完即殺。

明知一早抗爭係最直接影響罷工 都話要早起不了 唔好再諗住可以突破樽頸

你今日X左人未

我都有追開佢partner個channel
好似都係中國老婆，同埋俾人監視得好犀利

佢老婆唔係有條片係對支那改觀啦咩

睇完覺得香港仲好過美國除左物價同人工比例之外

有 岩岩先睇到

要拉去教育營教育下d死鬼佬

Avery the Cuban-American
1 個月前
There goes your social credit

政治大於家人 大於一切
班撚樣仲夠膽死話人上曬腦

逼撚到痴線 地方太細係事實
反而東京除左返工文化 好接近完美城市
夠大 有各色各樣既人 各色各樣既工 各色各樣既生活
香港連工種都好單一 好多人既人生都係差唔多

有蝗嘅襯家，balls in china created

Lm

佢on9姐，大把鬼佬都係當支那女公廁架啦，佢就娶返黎

唔好話鬼佬 連香港廢老都係

其實香港都係
不過依d價值觀來 唔同真係傾唔埋
香港大把人今次完全割左班藍絲朋友親人

lm

其實佢之前既片都唔係吹奏中共，而且6.12既時候已經話支持香港證明佢地唔係後知後覺

佢生活係中國 頭6-7年係覺得中國係未來 所有野係美好
係近幾年先知自己中伏 不過自己黃金期都係中國生活

大陸閪啲把戲都信
成班水魚

所以根本唔關人種事
鬼佬一樣會有天真嬌
而支那婆跟左美國人都可以認同普世價值

而家d人成日笑十年前班高登仔
京奧點樣愛國，話自己係中國人
其實當年中國畀人的感覺真係唔錯
會對呢個國家有希望
記得當年香港民調，過半數人都認同自己係中國人

習大大上位後，近十年真係改變左好多
心胸同前兩任無得比
始終靠權鬥上位
最驚有人反佢，乜都要監控

Push

溫家寶條撚樣真係呃左唔少人

nazi style先係咁

希望佢嘅覺醒，可以藉著佢嘅知名度令到其他人覺醒。我地身處係香港，係中國嘅特區，切身體會，所以會比外國人醒得早。好開心見到外國人而家都開始睇清中國嘅真面目。

賺夠咪走囉，無野好輸既

最可悲最恐怖係同呢班人生活係同一個社會咁多年 ， 呢班寄生蟲

最衰佢係中國成左家
個仔半個中國人

唔可以否認 自己當時都係
可惜

雖然唔知如果佢唔搞9香港 香港人會唔會都咁反支那

你做美國白人一向都係架啦

香港人呢場運動前有幾多個諗到中共係香港咁仆街
明明中共罪行鐵證如山
利申：熟讀歷史熟睇新聞都一向唔諗過移民，冇諗過香港會咁

根本好多鬼佬無經歷過
唔知支那真面目
（當然支那蝗對住啲鬼係另一個樣）
係可以天真到令人難以置信

自己走再拉多個人翻上岸，功德圓滿啦

我屋企嘈到拆天
之後最多都係決定以後唔准再講政治嘢
又未去到老死不相往還個level

傾唔埋最多咪唔傾囉
唔傷和氣
最乞人僧就係講好唔提又要借啲意講

，

朱西
仲有麥康

最多反共但唔會反支那
宜家直頭想支那死

佢搞好民生 咪逼爆香港
香港人人安居樂業 邊有咁多反支那
你估獨立好好玩咩 獨立後 香港應該好難再繁華

連登都唔少 冇屋企返 要求住宿post啦

要睇埋serpentza
china uncensored

返咗美國啦
之後去越南拍片

曱近平稱帝，
咩都變差啦。

孜熱門 有bug

無計，亞洲女普遍都崇洋，支那女仲要係當中數一數二崇洋，對住鬼佬就算係又肥又柒都倒貼，d鬼佬覺得自己去到做皇帝當然好

laowhy86 同 serpentza 一齊拍片
成日講大陸D仆街嘢

係自己地方食屎
係中國教英文搵到錢
就覺得自己好叻叻覺得自己國家廢垃撚垃
除左母語就冇其他專長既垃圾人，番到自己地方係唔係做番code monkey

帶眼識人

喺呢個階段, 認同港獨都只係少數分子.
應該話呢個階段認同港獨的人=當初的哥白尼同加俐略, 比同代人的思想前衛同獨立太多, 時代同普羅大眾思想上都未行到呢個階段.

cc台好易上熱門
明明秒秒幾十個新post 但就好易上

半夜都有人送其實係落後既表現
屌 一個地方竟然咁多人窮到要半夜三更都要工作送外賣
咁都吹奏

桃紅色

日本嘅社會好大壓力

真係好撚痴線
明明人類歷史一向都係戰勝國士兵強姦晒戰敗國D婦女少女去滅人血統
但支那係可以作為非戰勝國 仲要反而係靠輸出女人送比鬼佬屌去滅人血統

一個完美城市要太多因素
有民主 自由 再+繁華穩定 係完美城市主要因素
缺一就差好遠

獨立後 香港重可唔可以持續繁華 真係另一個問題

我唔信支那d鄉村都半夜外賣
夜晚有外賣只係證明當地人口密集
你去泰國曼谷夜晚我唔信無咁又吹奏泰國？

呢條片幾次係連登放上黎. 今次終於先爆得起

別國女人終是索的陷阱

佢地咁唔要面送女俾人屌咪由佢地囉

香港都大
大到我地依邊後生仔唔想要後代 冇希望

香港同日本好似
但佢地好多上京 爭取未來

香港

我反而覺得問心個句
大把人想獨立
只係覺得唔可行/唔係短期內會發生
所以先唔講

要睇邊位做樓主

但可以靠中國式陰道去進行對其他國家既人口洗清wo
講真班鬼佬如果當免費雞中出即飛當然好
但好多都嫁入鬼佬家庭呢下先死

又係D美國撈唔掂o既white trash
開頭踩NY已經覺得佢ON9, 本來D周邊小鎮就係唔會大力發展

人地老婆係識諗野架
唔好咩支那式陰道咁難聽

全部都係甴近平搞出嚟

其實參議院議長老婆係台灣人（好似係運輸部長）黎，不過佢老豆同中共做生意，所以而家俾人查緊

我都睇開，查實人地啲片唔錯，叫做有乜講乜，重成日有五毛嘈佢

生出黎d半支那女咪又嫁返鬼佬，到時咪愈溝愈淡，是但啦，你估d支那種真係愛國咩，得把口炸

支那陰道真係好恐怖
香港之前都唔少人中伏
支那女人個心係黑色架 好有心機
所以佢地好鍾意溝香港男仔 話夠傻好控制
香港男人同鬼佬又係天真 傻下傻下以為係真愛
但係咁樣既支那女人都唔會夠支那男人鬥 蝗国最出名就係殺妻殺女
支那女人一方面會搵件傻仔傍碼頭 另一方面又同支那男人糾糾纏纏
愈對佢地好愈係當你傻仔 愈對佢差愈係覺得係真愛

只愛港女

其實佢前半段時生活的確係
因為佢係外國人識英文比到佢既優勢係中國生活既好處...

佢地十年前 識中英文 去到中國 輕輕鬆鬆搵大量錢
係屌打佢地美國本土年輕人

同依家香港做狗一樣 大學生fg平均萬8
去做白衣狗4萬8

同樣大學生 一個覺得香港痴撚線 一個覺得香港遍地黃金

雜總就雜總啦 習大大

搬返美國 睇下反唔反面

講唔贏就話唔想講唔想嘈，明明係佢講先，跟著下次又陰下陰下咁想鬧我地

睇開日本綜藝 發現佢地人生精彩好多
唔係話佢地唔辛苦 但佢地有好多可能性
香港既工種真係少到好恐怖
好多人既人生好似餅印咁 其中一個原因因爲大家要供樓

同香港回歸咪又一樣

有睇開佢D片，佢不嬲都講好多中國問題

1. 唔好有"完美"呢個misleading concept. 世上冇完美, 自以為"完美"=不思進取, 不思進取下場就係不進則退. 如果全人類都一樣"不思進取"的話, 後果就係獨裁者有機可乘, 文明大倒退.

2. 巴打點解認為香港的繁榮同獨唔獨立有關係? 如世界尊重香港獨立的主權, 香港做好中間人角色. 即使獨立一樣可以繼續發展落去. 相反香港失去"獨立性", 淪為某國的棋子的話. 等著香港的就係跟著某國一同滅亡的命運.

記住香港之所以繁榮全賴其"獨特性"令世界各地投資者(包括某強國)信任, 而呢個"獨特性"與香港主權誰屬, 冇任何直接關係

出事咪又係支持外國
支那基因不值一提

條友曲到爆

仲有條片講white monkey好正
extend reading: rent a foreigner

2 首先中共第一個唔尊重你 唔會比你做中間人
你d死25仔 我益新架坡都唔益你啦
香港依家點搵錢係人都知 當冇左佢既優點既時候
就要轉型 而香港發展基本上係單一
一轉型=由頭來過
高科技產業？ 香港用幾多年先追得上

在港美國商會幾時先醒?

我都有唔少朋友中呢招
小弟好幸運, 當年因"毒"得福避開哂支那陰道攻勢(其實亦係自知生活模式同性格難同人妥協, 所以選擇唔拍拖結婚, 一個人自由自在, 經濟又完全唔使同其他人交代, 只要對自己負責就夠哂. 相見好同住難唔係講笑的).

豬閪伯伯

真心想知狗共依套由文革演化出黎既理論
係咩人寫出黎

看似合理既理念 束縛所有人既思想

蠱惑人心既極致

紅衛兵既對象變左全世界

偉大毛主席

反制式漢化既野.......
党：我要令全世界人民都流着中国人的血，全部都是中国人

Poor

佢都只係build up左個雛型

話唔定老鄧再將佢發揚光大

一個又一個幫佢完整成套理論

啲人成話文革害幾代人

完全淡化左之後嗰啲仆街 都係咁毒害啲人

大陸人好鍾意將城鄉差別同中西差距混淆

拎北上廣深大城市同亞馬遜森林比較，肯肯定中国方便一億倍啦

而家返西方國家，隨時俾人當間諜

所以我一直認為, 香港淪落係必然: 因為香港人自己當年(英治時期)目光短淺種下的果.
另外, 我話"港獨"主張者生錯了時代, 就係"中共"同背後"大中華思想","偉大民族復興"呢D同現代世界脫哂節的價值觀. 人類本應好似美國一貫主張咁: 自由, 獨立, 先係推動人類文明持續發展的原動力.

佢老婆親戚一係黨員一係盲毛
接近白人果D中國人, 我唔信會係普通人

唉，你搞錯咗狀況
係支那女人食男人，唔係男人食女人呀
其實自然界嘅蜘蛛毑都係咁，交配完就食左隻公
人類都唔一定係男人食女人
無論幾有頭有面，都係有
娶蝗女同送頭差唔多...
我諗全世界都係時候醒覺文明嘅重要

益埋件支那蝗婦

住係大陸超過廿年嘅Mark Kitto, 係七年前已經寫咗篇勸世文喇.

所以就係 你捨棄得繁華 唔代表其他人捨棄得繁華
依家好多人偏向真普選 唔搞港獨
原因係佢地想民主自由繁華都有 我都想係咁
寧願打持久戰 都唔想打完變底特律 一個戰後城市

空氣無味無色又唔飽肚, 一旦失去先覺醒呢樣係好重要

鬼佬好多都係井底嚟
出面世界係點根本咩都唔知

獨立得到我一D都唔擔心喎，香港人又有地勢又勤力
喺正世界地圖中間會驚撈唔掂，會瓜都係中共ON9之過啦
中共正一搭沉船，無左中共仲唔曉飛？
低能有中共插手乜都做唔成，趕走左中共香港發硬
分分鐘仲以人道理由捐錢入大陸振災（振中共ON之災）添呀
中共ON99

北村一輝都話比你地聽支那人無一個係無辜
我懂性開始已經覺得支那冇一樣野係好

山本一夫先係

我識幾個on9歐洲仔好崇拜中國添
有個仲學哂中文溝中國妹 （雖然我都有中國朋友，理智果堆，非小粉紅）
以為中國好強大佢地過去搵好多錢
當我講野耳邊風

我同其他朋友都話：屌佢on9由得佢食屎

exact7ly
最記得喺630班藍屍拆梁烈士個祭壇
條仆街同我講以後唔會再理
點知之後愈嚟愈藍

ps唔驚比雷劈

但點解d姓都係鬼佬姓？

tweet E D片比鬼佬好過文宣好多

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

屌人地個個鬼佬唔識中文係班支那女講英文溝佢學
佢竟然要走去學鬼佬屌亞洲女洗學人地語言
直接拉上床啦洗溝通

white man burden

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

我正式宣布《我愛美貨》行動開始！

下晝tweet左
加油

咁就五毛 幫推吖

你我冇矛盾, 種乜嘢因, 就有乜嘢果. 香港人選擇乜, 就會食番個後果.

香港獨立, 而家時機未到. 認同香港獨立者思想, 走前佐幾個世代.

但人類係會進步, 歷史的巨輪中共係冇辦法完全阻止的. "一個中國"亦唔會理所當然地永遠存續落去, 世上從未有不曾滅亡的國家, 中共(甚至美國)都唔會例外.

個人認為歷史的潮流走下去, 總有一日"中國"會變成地理名詞. 當"中國"變成地理名詞之日, 就係香港獨立能實現之時.

半夜三更點解唔訓教

想益星加坡都要睇地理位置先得架
無咗香港邊個同支那輸送D高科技產品俄佬南泡緬甸巴基爛坦定吉爾吉斯果炸中亞細亞國家呀

失去繁華有乜所謂至驚就係失去咗香港人勤奮, 努力, 食西方飯既處事手段
一個支共就搞到個個不思進取淨係想黐住支那賺快錢先搞到香港今時今日既環境
97前支那靠香港面向世界香港先有得發圍, 97後香港黐支那搞到產業單一乏善可陳
香港獨立之後無咗支共既直接政策干預先係生路望下台灣, 馬鷹狗時代搞到台灣好似道友咁要搞支那毒品先苟延殘喘, 小英政府上咗台擺脫支共今季經濟增長做咗四小龍龍頭喇

其實啲中國人成日吹奏外賣好方便夜媽媽都有外賣
喱種便利其實唔係透過壓榨外賣仔換翻嚟咩
一單得幾蚊，日頭送到凌晨都仲送緊

扔鳩低哂d老婆仔女食番鬼妹唔好咩

支那女人宜屌不宜娶是常識吧

所以咪話佢On9
佢自己仲要係德國人
成日躝去中國又報exchange 去中國
係啲大學canteen流連搭女仔訕
返到黎又訂咩人民日報，仲難cut過有線
痴撚線

你係鬼佬你去飲對住d支那女笑都九成跟你上床架啦，搞咁多野把撚
仲要支那女全世界都有，你去英國咪得囉又近，仲要台灣香港日本泰國任君選擇（韓妹例外，比較唔崇洋）

真係好on9，仲白癡過娶支那女人嗰啲香港地盤佬，明明你白人仲要後生靚仔，成個亞洲啲女任你屌

佢走左未

just for fuck. just for fun

邊到有講家嘈屋閉

佢係揀親都支那
Long d 都得，但一定支那

不過佢真人好柒，又瘦又臭
真係得支那女會睇得上

係咪話而家返咗美圖嗰個

架妹台妹都唔要佢？

唔見佢溝得到
淨係見過佢同支那妹
好似情有獨鍾咁

但真係好正

up

中間有幾句講佢朋友同岳父岳母

算唔算日耳曼民族的恥辱

我睇過佢好多片

我覺得又唔可以真係話佢覺得自己好醒咁樣笑9佢，以前江胡溫時期鬼佬真係winner黎既，甚至其實依家只要你係鬼佬樣，係的三線城市教英文呃飯食一樣係無問題。

佢講野算係幾均真啦

5-6分鐘個幾句

其實係一個地方毫無勞動權益 壓祚低下階層既表現
咩外賣淘寶 全部咁平咁方便
工人成本低到可怕
低端人口仲要係condom 無户藉都算 經濟唔好就一句唔該送返大西北 但搞工廠都污染到田都無得耕 真係由你死

中共最叻係一早tum到d人心甘情願被監控
唔使旨意反共
見到佢地打飛機話乜寶好方便 social credit好 真係覺得佢地生而為人好浪費 根本自由意志少過隻豬

一直都有睇佢同serpentza 一開始佢哋都好enjoy係中國嘅生活同覺得中國好有希望，估唔到而家變得咁快。

佢點white monkey片睇左陣頂唔順
要幾節墮先要做哩啲野

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

Home sweet home

至少我睇佢地唔起囉
我仲見過有啲醜到不得了（應該係支那）
拖住混血bb

屌你老母歐洲人啲品味其實都好撚柒

物以罕為貴，所以佢地鍾意黑d，單眼皮個種
你google白靈，就係個種，佢地覺得好靚
不過作為德國人只溝到支那都幾柒

趙小蘭同王岐山 密密針

我閱讀理解係咪有問題
點解我覺得你講緊既野咪同我講緊既一樣
我邊有搞錯狀況

香港得金融業

好多鬼佬覺得中國文化好得意好吸引，所以好鍾意去中國發展同學蝗語，但佢哋唔知道佢哋bubble 中嘅中國已經唔再存在

啲蝗對佢哋好，佢哋就覺得啲蝗好nice,以為真係同教科書一樣係禮儀之邦。但唔知係因為佢哋鬼佬嘅外表，男嘅就想呃佢哋錢，女嘅就想呃passport。

Mitch McConnell?

呢隻好極端，可以好有味道同高貴，亦可以好撚醜好cheap 雞
白靈
劉玉玲果隻我覺得幾有味道

我都明物以罕為貴，
自問唔算好靚
但的確啲人會因為你exotic 而對你有興趣

佢哋其實都係喺自己國家成功唔到嘅losers

恃住自己白人身份去攞本地人著數

當然呢個時勢我唔建議任何人去confront佢哋 唔想影衰我哋自己 我哋都要外國嘅支持

佢老婆醫生來的， 唔係大陸可以去邊？
其實可以去澳門

真正的中國一早亡左國啦
宜家個支那國得70年歷史仲要無文化

鬼妹鍾意亞洲人個d反而又唔會咁易簡d柒

比唔開電單車個陣條友應該屌撚哂鬼

Retweet and post上去reddit 做文宣推起呢條片

突破盲腸
呢個世界好唔公平
可能有既不過個男人可能好撚有錢

呢個YouTuber 仲有個南非 friend 在中國生活, 佢地講D話自習帝上台後中國由上而下開始排外。

其實講真 中華文化真係好吸引
書法水墨畫 中國啲景色
但可惜比支共破壞哂

其實真係充分反映習近平有幾陀衰家。

胡錦濤時代嘅中國大陸對於呢個外國人而言係進步、方便、生機勃勃嘅樂土；但習近平年代一開始，監控就開始無限收緊，搞到佢連搭車都成問題，然後社會又被政府輿論引導到排外、國家機器開始對外國人唔友善，整體呈現鎖國跡象，胡溫年代所製造「友善且和諧」嘅中國外皮，就喺習近平年代被中共自己撕破，搞到呢個本身傾心於大陸嘅美國佬都醒悟走頭。

台灣呢方面點? 唔熟

咁我又唔覺，因為只顯得d鬼佬cheap
反而食到鬼妹的男就型

亡左國幾百年啦，清朝你唔係當中國呀

咁始終中國有硬件
長城 故宮 仲有啲山水九寨溝黃山西藏
呢啲的確係吸引

澳門俾大陸狗嚟？

係我心中依d等於金字塔

你信澳門？

同意

有時揀啲柒女人既鬼佬係自己都柒
冇白人女人睇得上
或者覺得同亞洲女人自己自尊好過啲

你有無見過亞洲男人拖肥鬼婆？
調轉就有，特別曼谷，我最開心係宜家見到愈來愈多亞洲男人拖鬼妹
仲要d鬼妹係唔差

佢老婆個老豆

中國太多廢水 廢地 敗瓦 污穢不堪既地方, 一棟新樓隔離就係屎水池
D人行過就吐兩下啖
睇見都唔開胃

其實香港嘅問題只係源於香港被封印，以香港嘅國際連結、人才水平、充沛資源，如果政府真心為香港人解決問題，其實香港根本可以屌打返新加坡轉頭

reddit見過鬼佬食女 戴左套都有左
條女&條女全家俾壓力佢幫成個家族移民去美國

我意思係...

係一種進攻，根本唔係送
話晒係文明古國 埋得你身又邊有虧底

佢唔係第一單
之前有個美國人娶左大陸妹，結果成家跟住移哂去美國
然後佢係網上話，預左娶一個娶成家

同一經歷
不過唔係屋企人

條友佢自己無啦啦攞出黎講
俾我用理據sm
之後話吹下水姐唔使講政治
咁好啦唔講轉topic
隔左陣又攞返出黎講
藍絲有好多真係弱智

點先可以將段片上到YouTube 熱門

基本上都係維尼上場開始走極左，遲早變北韓。

留名待睇

支那陰道係咪有乜特別
有無雞蟲可以話我知 比起港女架妹(飛機杯) 支那陰道有乜優勢

係 所以有咩事就即刻返美國

完美顯示有外國國籍然後奶共嘅仆街可憎之處
平時喪奶共，評擊反共嘅人，到共產黨搵到自己上門，就拍拍籮柚走人

我祝佢俾共產黨暗殺

分子

淫賤d,av 只會發生係av上，現實架妹都唔做的野支那妹係會做
你永遠覺得佢地有種淫氣

我見過瘦小中東佬拖肥婆
觀音坐蓮不得了

其實有啲鬼妹鐘意亞洲男
覺得你地體貼啲

4:30 開始

唔記得講，文明古國嘅人就係識計數
經過祖國薰陶之下，大家都認為自己係血肉長城
死都唔怕，self esteem 咁低，俾人屌又算係乜，屌下又唔會死
計過條數有利就OK

中東佬佢地唔當亞洲人架，唔係黃皮膚

亞洲男樣後生，二十歲左右我地可能輸俾鬼，一過25完全唔同
你睇下同金城武同年紀的鬼佬殘到仆街，你溝過少你十年鬼佬人地都可能覺得佢大d
同埋皮膚一定滑d，鬼好差
同埋jj鬼佬唔係特別大架，唔好睇av影響左，要大簡黑鬼啦

咁佢嘅仔女呢?

1, 中國亡左國啦，宜家支那撚係文明古國
2,支那人唔怕死？係的話以前點會咁多漢奸係最撚驚死但女人無貞操可言

可能連登仔唔識英文

即係點？唔吸引？

利申 甴大大之前我喺支那好多friend
以前支那衰極都無咁玻璃心
好多嘢都無管到咁嚴 啲人所以思想都無咁極端
好多仲好開放

甴大大上場之後 真係成個支那都變哂
包括啲人
開頭佢地係因為壓力所以扮嘢迎合中共
後尾真係上埋腦 啲人性格思想變哂
而家我同支那人反哂面

你問我 十年前我都唔會估到支那人會變成咁

好多人都係一廂情願覺得支那會因為有錢而變文明
但係最終變成咁真係估佢唔到
好似買隻狗仔返黎飬飬吓先知原來佢係狼咁

同宜家的中國，埃及無撚關係

Exactly

地獄鬼國生活

最撚憎平時就拎五千年文化打飛機
一有野輪就話我地起步遲得幾十年，最哀都係大清搞到我地落後左人地（但文革，64又唔講）
但又拍康熙 雍正 乾隆盛世打飛機
想點呀你老母

就黎Bin到變肉醬

就係你想點佢都會滿足你
無論床上床下

但冇計
支那就係咁包裝自己傳承咗五千年歷史
而班外國人真係會比佢呃到

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》

告鳩黑警：警暴受害人訟費

所以人地咪話中華文化囉

寫殘體字學人講傳承

又上熱門

應該晚黑送嘢， 要畀雙倍價錢， 咁樣先至對得住勞動者

董飞
2 週前
我曾在纽约长岛一个小镇生活过五年，在那里我觉得很不方便，Costco需要开车20分钟，最近的7-11开车要十分钟。但是我回到中国后又怀念起那里的生活，我这几个月一直在思考我为什么会怀念，你的视频让我有了答案。

佢哋啲口味好重

佢另一條片都話reddit/ hongkong比大陸五毛騎劫左
其實外國人都知有好多大陸五毛周圍騎劫網站

佢最後唔係話返咗美國咩

第一段新d
依段舊d

我都係岩岩先睇佢幾條片 所以都唔清楚

但係人地可以番美國

後生你真係唔識架喎 唔好自我安慰
西方一直笑緊笑東亞男幼態延續 缺乏雄性激素
係亞洲人單方面覺得人地有鬚就叫老 殘
西方甚至全世界一直覺得有鬚係成熟係型

我未係日本買樓前都以為日本咁大城市應該好貴仆街我買左先知咁撚平，大過香港三倍，成個公寓咁買，都平撚過香港500呎，雖然50年大修，但五十年後我都死撚左啦

係的話個個鬼佬都留鬚啦on9
我見中東人留鬚仲多過鬼佬
同埋唔留鬚都一樣殘啦on9，有無見過d中學生個樣成個三十歲呀
你睇下幾多鬼妹想食韓仔，d韓仔唔撚係油頭粉面，邊個韓國 kpop有鬚呀on9
睇你講得出依句都知你未外國生活過

佢應該返唔到去會被送去集中營

巴打睇黎真係係外國生活過，班鬼妹勁中意韓仔，又大隻，又白又滑仆街我德國隔離屋有個鬼妹仔14歲，我細佬黎搵我，細佬勁似韓仔條鬼妹出曬水，仲叫班同學黎睇仔我開頭都估唔到原來kpop文化影響咁深遠，講真大隻少少，亞洲人都好多靚仔，要佬味有佬味，不過條鬼妹仔14歲生到24歲咁，我細佬話唔啱口味

其實唔怪得佢，佢十年前去中國，
2009年正正係中國最開放嘅時期，
嗰陣高登都仲會我係中國人呀屌
但咁多年落來，香港嘅自由都慢慢收窄，
更何況係中國

我昨晚先落完club，有試過幾個鬼妹問我係唔係韓國人，根本宜家鬼妹最想食的亞洲人就係韓仔，架仔都收左皮，如果照佢講法點解唔個個去食中東仔，個個都留鬚，但我見親拖鬼妹d亞洲人個個無留鬚，型條鳩呀

講真 係香港好少asians拖到靚鬼妹
可能得abc
不過真心相愛咪得 理得人咩種族

我覺得主要係因為韓仔都幾大隻同埋Koop

最簡單嘅一個Maslow需求金字塔，已經能夠解釋今日中國人與中共之間矛盾。已發展城市，大量中產高學識水平、生活水準中上嘅人，追求嘅唔單止係衣食無憂、有瓦遮頭，而係可持續性繁榮及公平系統/安全生活。而中共仍沉醉於立國時，一窮二白，温飽大過天 (窮省份可能仍適用，但大城市矛盾早已係路人皆見)

大隻唔關事
主要韓流

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

第一條片好值得參考，一個本身受益於中國發展嘅人睇清楚中國實際嘅景況，有力過其他人評論中國
第二條片睇得出佢應該好震撼，原本喺中國嘅朋友家人突然痴晒線咁

唔關事，我都瘦到仆街，我都食過，我識個d都係瘦為多，雖然都有大隻，你睇下鳥克蘭個post個樓主都係瘦，唔好睇得荷里活或歐美av多以為個個鬼妹都鍾意大隻佬
百貨應百客點會個個鬼妹都一樣
我可以試過同一地方有鬼妹主動撩但又有d對我白眼，咁撩我個個有病另一個先係正常呀

日本係國，香港係CITY，點比
香港根本係可以好多發展，只要無中共
踢走共黨資本主義先行得順，有共黨又談何創新？
有都只係大陸偷走左嘅賊贜，爭功都唔緊要，問題係爭完之後唔識做
大陸人做野始終係唔掂
（好話唔好聽我地 D所謂廣州南蠻開放經商早佢地百幾二百年
佢地居然話佢地叻得過我地，要做我地老闆，唔該收皮啦）
香港人俾大陸洽只係因為唔識玩政治
宜家係學習階段，D人對政治依然有少少天真
依然受緊溫水煮蛙果套，仲以為香港仲係以前嘅香港
岩岩開始係咁上下，唔好灰，要爭氣

佢老婆可能係黃而且係新香港人

咁你香港一黎鬼妹小，二黎d港男被殖民地思想影響，永遠覺得自己低人一等，試都唔試點溝呀，你睇下龍心幾勇，證明根本唔係我地外表問題，係內在
我去外國之前都以為鬼妹一定唔會理我當我馬嬲

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

佢都算係迷途知返，至少娶左個老婆，可以全身而退，毎老婆其實都覺醒，同我哋無咩分別，我覺得都算係咁

不推
會唔會多水識潮吹厚肉d

胡錦濤都唔係好野
中國最開放既時代
應該係1990年代
老江崇洋 先呃到美國佬投資中國

其實港男係無自信認真出過國先知原來港男係咁勁，咩都識，講讀書叻過鬼佬，講思維又唔差，三文兩語都得，有時仲要識多個外語，只係真係無自信我就未媾過鬼妹，但台日韓坡都試過，最後揀左日本老婆

拎得起放得低，唔留戀十年係中國既成果，一下就返鄉下，好多人都未必做到

係，基本上後生個個都三種語言，有唔少4種以上，大把鬼一種起兩個止
同埋我地的文字無拼音佢地完全了解唔到似圖案，個個好驚訝
最緊要正體字真係靚過殘體

屌 之前係學語言嘅app識左個女仔諗住交流語言

佢想學中文 我想學英文 之後我問佢點解想學中文

佢話想到中國發展想到中國住 話中國好好

我一同佢地講中國啲奶粉幾毒 無youtube

佢地個個都嚇左嚇

問點解大陸新聞無講 我話中國係唔會報呢啲

遇過好多迷途小羔羊都以為中國好好 想移民到中國

真係好想話比佢地知 移到中國=死路一條 唔好好對個頭埋去

訂閱以後慢慢睇

佢都幾ON9 佢用中國一線二線既城市同自己美國老家比

佢哋又唔會同new york， Los Angeles比?

十幾年前，我識個鬼佬去上海做部門主管，娶大陸妹生兩件最後都係離婚

你覺得秦國係已發展國家?

建議大家可以對比下廣東深圳VS 廣西浙江呢D地方D人力成本究竟差幾多
好簡單, 你返上去搵廠做野, 一隻杯可以係$3 vs $0.5
唔係話廣東貴呀, 而係你諗下整一隻杯5毫子, 扣埋成本你睇下果度既人力係幾低賤
點解咁低賤都要做? 窮囉

我論點泰國＝支那
咁你覺得呢
同埋你打秦

新會然?

人口密集係有外賣既其中一個原因姐, 你去睇下送外賣果D係咪好高人工?
越發展 = 物理層面越滿足 = 重視精神層面 = 要自己放棄我既夜生活/休息時間就要俾更多代價
但好明顯, 大陸果D係低價勞工跑腿

Ok

好撚好笑
奶共嘅下場

抵撚死
好心涼呀

其實一路都知 但大家都係覺得唔影響我 唔需要講or做啲乜
係呢個運動迫到人企出尼 因為真係恰到上心口

人地摸著石頭過河，而家就嚟浸死

其實香港人都係，好多香港人去外國話外國好悶好唔方便

話好掛住香港不夜城既人血饅頭

華人賤種dna入哂白人既基因池，污染哂

點解YouTube可以趕絕"升旗易得道"?

抱歉借個位..... 唔好畀呢條極黃YT channel 被拖垮啊!!!

經典嘅例子，自由就像空氣，是當你失去的時候才發現它的重要性，所謂的科技方便，高度發展用自由去換，後果自負。

打開地圖，幾多地未開發?
睇下西貢!
唔係要起高樓大廈，起幾十幾百個希臘、意大利式小鎮都得!
但政府為推高地價會考慮咩?

真

淨係用來屌

Agger 嘥撚晒

Agger 睇習紀錄片就知 佢最驚乜

我終於都明
GDP 真係 剝削剝返嚟

lighk kol

所以咪泰國一樣囉，有錯咩，你覺得泰國好發達？好過支那唔代表己發展

大肉腸插小支那閪，終於要還了。

日本少子化

尼條要推

好彩佢覺醒咗同個大陸老婆一齊返咗美國

我覺得支那人成日周圍屌人係另一原因 就好似我話自己阿媽就得 但人地話就唔得 佢地就對中國政府有種接近父母嘅情意結 支那教育灌輸中國政府=中國=中國人 所以外人一話佢地其中一樣野就即刻扯火 所謂玻璃心就係呢啲野

之前有睇開佢D片
佢老婆去到美國同佢D屋企人好似好不和咁

蠢鬼。

佢老婆個段係咩

港女含洋腸嫁外國就話姐

你洋腸屌支那閪仲要係支那生活

支那政府得個70年歷史都覺得係父母，無病呀
香港開埠超過百年歷史，我阿婆都老過支那啦

仲要人地鬼佬成日換，佢就娶返黎

你係聽唔明定點? 完全冇提過同老婆嘈喎

大陸女人嫁去邊都不和架啦

支那正常

好多偷技術靠陰道

如果你想係中國搵錢係OK既
不過任何野都有佢背後既代價

呢件垃圾就唔好提
奶共拍埋d 自己都頂唔順既垃圾片

條美國佬要養佢全家
支那人娶一養百

Link?

自2012佢係中國生活情況開始變得不明朗

因為甴近平上台

巴打你住邊到
我呢邊白人女人通常同南亞中東同睇樣都知man到爆既東亞男人
近乎冇白人女人同白滑東亞男人拍拖
唯一一pair個女仔係哈日既

白皮黃心既野，你識條春

你不如睇下韓國kpop幾多鬼妹fans，你以為得港女咩
成個歐洲都鍾意韓仔仔啦，玩交友app有d鬼妹打韓文

link plz

我又冇話冇人迷kpop
我就住北美
問親鬼妹fd佢地都話極限係Henry Golding
彭于晏蝗加爾個個都

外國一樣有white trash話人廢青 no stake society

不嬲佢地都鍾意加鹽加醋 好彩我有睇過條片 唔係實比人誤導 講中國有問題ok 但有時都要客觀 中立先說服到人 下下曲解晒 最多只係可以比我地圍爐打飛機

我睇過有條片係佢老婆出黎講識左呢個老公後有咩轉變
佢老婆係屌9中國架喎

佢係講同其他家庭成員鬧交姐

黨比家人重要，爹親娘親不及黨親

只有聖上或奴隸

無計，美國係歧視黃種人最勁的地方，我識個好有型的人係紐約長期無女，但一到東歐立即有靚女

總之一講英文的國家就係咁，黑人地位仲高過黃種人，英國會好d仲有d鬼妹鍾意韓仔，其他歐洲國家真係唔會如德國法國出名左膠大愛，你係德國講黑鬼有機會坐監，東歐最好又nice又鍾意亞洲人的女多好多

咁已經係後知後覺啦

我由出世果一日就唔信芝麻國

因為你荷里活戲係專登踩低亞洲人架，你睇下The Hangover，係要搵個又矮又樣衰的黎醜化我地，慢慢由細到大潛而默化咪覺得亞洲人就係柒囉
你台灣大陸都係一樣鍾意睇荷里活咪覺得鬼佬就係型咪咁崇洋
香港韓國日本好少少就係因為自己d電影都會出名或出過名所以無咁崇洋
歐洲人都唔鍾意睇荷里活比起上黎（唔包英國，好多歐洲人都唔當英國係歐洲），佢地d戲又唔會醜化亞洲人

傻豬嫁

有人唔做去做蝗

佢老婆好似 係越南人來

太遲了，做下一個Edgar Snow啦

果個老婆理論上係台灣人，只係大陸有好多生意

佢係講緊甴種上場後既中國變左好多喎
中咩伏呀
呢個YOUTUBER成日拍片笑鳩中國架

應該係呢條 有無英文好既手足可以翻譯下講咩

真理
嗰時簡直係經濟神話

果陣開放幾多 搵錢至上 一個東莞 幾多gdp.
呢家仲有東莞。驚春貿易戰咩

你聽唔到佢話而家個中國先係 “this is how it works”
除左講中國變緊 仲想講佢如夢初醒發現呢個中國先係本身應該係既中國 中哂伏

Just for fuck is ok

啲英文好簡單咋，唔會聽唔明

好post留名返歸睇。

佢應該冇十幾年。我追開ADVCHINA，兩位主持都係屌中國的

老婆屋企
佢中間咪有提佢岳父岳母朋友

果條台灣

我明明係打 老婆屋企 個個就只睇老婆兩隻字

佢中間咪有提佢岳父岳母同朋友

白痴冇讀中史
更加唔了解中國人

如果要整個各國最出色行業
法國係時裝
德國係機器
瑞士係錶之類的話

支那絕對係雞
全世界都搵到支那雞，點心紙咁多招

Lm睇片

大約係講細個係中國讀書，學校不停灌輸愛國信息比佢地，學生入面越愛國就等於越優秀，之後佢去左澳門讀書，開始接觸到自由嘅互聯網就發現中國嗰套思想唔對路

澳門的醫生都係大陸醫生

澳門好過大陸DD， 起碼拍片唔會俾人拉

我都覺